18歲既gphone ， 23歲既gphone。

18歲上time
係美國聽證會演講過
同美英澳德意法議員合作過

比人抹黑過（熱狗仆街死啦）
比人當街屌過
無啦啦坐過監

佢用左5年推香港人權法
由5年前得幾位議員支持 到今日美國總統簽署

今年佢23歲 但今日佢決定休息下
感謝你gphone

他只是小孩 但要比香港人百屌成材

18歲同23歲啫
已經經歷咗好多嘢

都係一鳩樣

gphone真係為香港付出左好多
btw買日水 識玩

經歷左好多人成世都做唔到既野
上time封面

對住堆game果幅圖個領未整好

今日聽佢講 好感動好鼓舞
不過啲居港洋人聽唔明

gphone 同2019年時代革命既核心已經係隔左一代

國教已經見佢身影

成長速度痴線

啲人屌鳩佢嘅時候

有無想過同年齡嘅時候你做緊啲乜

時代革命 國際戰線係gphone做核心

其實gphone 真係為香港付出左好多
23歲仔 又坐過監
又要成日出國演講
又成日要見記者
又成日受生命威脅 (不論家人定佢自己)
基本上成個人生都已經交低左比香港

大家認唔認同佢都好
佢都係香港新生代嘅icon人物

監都坐過

好勁

識打機既人係醒目仔

機遇黎
可遇不可求

gphone得閒做下gym

睇到張圖真係可以講 他只是個孩子阿
身邊好多人因為怕都唔夠膽出去 敢怒不敢言
如果冇人願意好似佢咁站出黎 香港早已收皮

天琦

燒山都話 成世人冇坐過監好似係一種遺憾
但gphone 已經做埋

我18歲仲成條on9咁坐係電腦面前趕project,佢已經上左TIME

gphone 真係後生可畏
我23歲果陣仲係戇鳩鳩

佢坐完岀嚟已經大隻咗好多

我媽由國教果陣已經好鍾意佢，日撚日拎住佢做人板問我做人做咩咁冇用

當Gphone 23歲已經真係做緊美國座上客
5x歲嘅陳雲仲喺間屋到FF緊自己係美國座上客

老實講 gphone 對香港人既啟蒙大好多
香港人人第一次既大型抗爭 gphone搞出來
香港人第一次知 政治原來關我事 要出來爭取都係佢

好多人欠佢一個道歉，包括我

Gphone為香港人既付出，我畢生都唔會忘記

地厚天高都有講
TK 變勇武都係受Gif 一眾人衝入公民廣場啟發

重要成班熱狗搶功勞
人地5年前搞緊既野 但就當國師今年先開始鳩up既野當神拜

如果佢係啟蒙香港人
咁天琦係直頭令一代人覺醒
大家都咁重要，無謂比較

我18歲都唔知做緊咩

陰公
伯母要求好高

Gphone個陣18歲仔
已經走得好前好前
佢打交叉睇落好on9
但淨係依幾個行為令人意識到一定要企出黎對抗暴政

佢絕對值得更多尊重

gphone：我地依家一齊衝入去公民廣場，重奪公民廣場。

我又唔覺 我覺得天琦重要好多
Gphone都只係反國教(反一個惡法)嘅level
天琦完全係本土派代表
一邊仲要唔好激嬲共匪時 天琦唔介意直接同你講我要革命 抗暴政就係要無底線

gphone今日講果番說話好感動
多謝你gphone

佢ou個學位仲喺唔喺度

香港公民抗命先驅

究竟呢代細路食乜大？食到個人咁醒...我地果代呢d年紀成舊番薯咁

當年書展買咗佢本我不是英雄仲拎埋親筆簽名

好多發夢手足都好細
諗返中1-3都唔知自己做緊咩

果時抹黑佢果班柒碌唔知有咩感想

以前笑9佢x japan
但佢依加搵到自己位置了

其實都只係個細路

同年人表示，我究竟係到做緊乜鳩野

咁講啦
Gphone係思想上嘅抗命先驅
而天琦就真係從行為上去搞革命

其實佢d生活費點黎？

唔講都唔記得咗
鯨大仔可以同人講 gphone係我校友

屋企應該有翻咁上下嘅

gphone 係香港人政治啓蒙
天琦 天高地厚都有講佢係受公民廣場單野影響
黃絲係香港點都係大多數
國際形象都係用gphone做代表

冇gphone既啓蒙 唔會有佔中 唔會有魚革 都唔會有今次

佢好似year 1都未讀晒

分分鍾他朝獨立，天琦做咗總統都未必有機會

咁又係，住得海怡應該唔駛憂

其實今次真係好多人都犧牲好大,根本無人敢拎呢份光環

請珍藏 50年後可能有價有市

點解大家差唔多年紀佢可以咁撚勁
Gphone I love you

無知的小孩一晚長大

以前以為佢女友係周庭

天琦今年上左time
做next 100

Gphone當年帶領反國教，衝公民廣場，咁都唔算行動派?
冇當年雨革洗禮，邊會有之後天琦既魚革
點解要咁執著邊個重要D

其實兩個都係香港既褔氣
無謂去比較
佢地兩個都係香港既希望

佢啱啱先同意大利國會視像通話黎 真正打國際線

應該高興伯友明事理好定悲嘆佢太高要求好

一個和理非先驅，一個勇武先驅

其實佢都追得好貼
後生可畏
辛苦你喇gphone

伯母真好 我屋企果兩件開口就話人搞搞陣係暴徒

熱狗固然係仆街，
但當日追擊得佢最兇狠嘅仲有仇思達。

有段時間（即係選舉前）仇思達全職追擊眾志，
自封為「中箭專家」。

Gphone 直至今日都俾人話係「罪人」、「賣港」，
但依家回望，邊啲人真係做嘢、
邊啲人只係識指責、分化？
你話呢個世界有無鬼？

駁唔到

一個正正常常既年青人，係大家欠左你

天琦幾時出番嚟

駁吾刀

時勢做英雄

有女朋友未

唔敢想像未來香港獨立個時，香港啲職位會由咩人補上，其實好多有能之士，但佢地嘅付出未能係今次好顯眼，可能擔當啲匿名角色 （攬炒團隊？）所以大家對未來展望唔好剩係黎緊幾年，係成個香港都會由幾個人為核心主導邁進新一頁。

A啟蒙B 唔代表B影響力就一定細過A
A師傅教出B 都唔代表A一定好手勢過B啦
爭what 打和啦super 我都無話是但一個比較重要
只係感慨一個已經光環加身走向國際
但同樣影響力不相上下嘅天琦仲坐緊

學無前後 達者為先
我年紀仲大過G峰 但佢當年搞學民思潮 反國教真係啟發左我同身邊唔少人出嚟
雨革之後變地底泥 成立眾志果期比人屌到化 都冇放棄
到今日成材 真係千錘百鍊先有既成果

I love you

咁有代表性
同明星差唔多
實有人資助啦

眾志之前籌左一大筆錢
羅冠聰議助
.....而家唔知

佢可能做林浩波議助

19年抗暴之戰就係和勇不分
14到16再到19
好期待天琦出翻黎

香港可以有gphone都係褔氣
見到佢話可以抖下跟住打機
我真係覺得我地香港人都欠左佢
做錯少少就成日比人屌
做啱左人地又覺得係應份
大家對佢既期望都太高啦
佢只有23歲咋

Gphone係真係行動派
其他個d冷靜分化軍師

我仲有同佢合照

佢的確係好叻

咁99.9%人都係既

當年有份屌鳩過佢
不過真係睇到gphone真係有進步
又搵到自己嘅定位 唔再做埋啲柒野

佢想拎個學位隨時有埋美國大學請佢過去讀
上過Time 封面已經屈機

真心對佢刮目相看

其實之鋒係反國教時係勇武 以果陣定義
但之後無跟上去
結果天琦先做到英雄
而且天琦有料d 而家獄中讀書 第時前途唔會差

唔敢想像佢暗地裡有冇壓力太大喊

會唔會覺得被捕人士同周梓樂出事在於佢冇令人權法盡快通過

發覺你地好鍾意非黑即白思維
依家抵讚唔代表以前唔抵屌

其實80後先係第一代廢青，綁自己係皇后像碼頭個牌，反高鐵，其實係一步步啟蒙，一代人啟蒙一代人

由俾人笑 俾人屌 百屌成才

究竟佢屋企人點睇

反國教已經七年啦
每件事都有好多面睇、有做得唔好、例如拎市民籌俾學民思潮的錢去搞年宵錢搵錢、學民解散的錢銀又無交代好。

佢EQ係好高、咁既年紀面對咁多風浪同打壓都咁堅

佢大可以追下夢、係我們有份將佢推到要從政的風高浪急位

記得佢14歲已經有出嚟社運

佢老豆應該長期做佢軍師 唔係好難有咁既視野

16歲國教
23歲變香港最重要外交悍將
係港共此仆街政府
將世界通用政治人才排除於體制內

23歲可以做到全世界都識佢
其實真係好叻仔架喇
同埋佢都進步左好多
比人屌左幾年 出翻黎都冇放棄
仲一齊打國際戰線
做一個具影響力嘅手足
仲要點都不割

依幾年真係香港人欠左佢
佢面對嘅壓力唔係一般人承接到
一黎佢講錯一句 真係會打爛條國際戰條
二黎佢生命真係有安危

以前點解抵屌？
佢永遠行先香港人一步

天琦入去前已經港大讀完加美國碩士啦～

我今年18歲 仲係一條死毒撚
成日在連登同fb見到好多人屌佢
但真心希望各位同路人記住 佢23歲昨
23歲正常理講係啱啱大學畢業去搵第一份full-time 然後去諗食咩玩咩既時候

講講下諗起而家前線大部份都係年青人 我去頹陣先……………唉

我覺得係迫出嚟 被時代選中嘅細路
雖然係好辛苦

無話可以點睇
要知道香港老闆唔鍾意咁多口又係新聞人物的人
所以逼左佢從政

但burnhill又要驚比人拉要著草

我覺得今日佢係愛丁堡廣場集會講個段嘢講得真心幾好 和勇不分

坐監令人生更精彩

Thanks to gohobe

其實2個各有各重要
不必比較

新Pokémon設計愈黎愈唔吸引 淨係升級畫面 更新少少玩法 重畫舊精靈 都可以保持到銷量

始終個情況唔同 社會環境差好遠
個陣一粒tg 689都要出黎9up
依家10000粒

完全認同

gphone多謝你
香港人爭你好多野

如果佢唔係生喺香港嘅話
呢個年紀可能仲on99諗緊溝女或者聽日去邊度玩好
香港人真係經歴咗好多

其實仲有好多人

sad but true
80後是香港最後一代可以安逸乜都唔理的世代

而家90後、00後勇敢罷課而我們唔勇敢罷工

盲都知啦

政治歷史野 學無止境

佢本身有演講天份，再加近年瘋狂咁實戰

Gif 之後都明顯受勇武同本土派影響
特別係坐監期間同魚蛋義士嘅交流

燒山佔中後 有親身去警局自首架
佢講得出做得到 話左公民抗命佔中 最後一步係全世界去自首 打爆個司法體系

最後警犬叫佢返屋企等消息 冇拉佢

攰啦佢

真 好淡定 無甩咳 無講錯 仲要好帶動氣氛 真心多謝佢 覺得同雨革既佢差好遠

辛苦gphone抖下休息下

我睇唔透點解有啲手足屌佢唔做野
明明人權法係大事之一

伯友行得好前

日水都有啲係狗源

自己去gphone twitter同佢講

羅冠聰

諗起之前啲藍絲屌9佢賣港勾結外國勢力
而家諗返 呢啲係要講資格同實力

你班廢柴少數派 俾著你去勾結人
人地都唔會show你啦
更顯得GPhone嘅勁
再加上佢廿歲出頭 人地都咁buy佢
真係非一般

佢好似燈埋自己

陳巧文呢？

係咪走得太前？陳巧文爬樹堅持留守

個樣仲要型左

回憶我18歲好似ATTEMPT 搞班會，結果成個班會收左皮，
話我做野無透明度，屌，又係佢地自己唔關心，呢頭話無所謂，
果頭話你自把自為，痴撚線
係成個班會摺撚左都仲要狂屌我
而家諗番轉頭應該係五毛所為（DKLM）

早就有啦

因為一開就有人要入黎CENSOR，但睇見你有野唔識佢係唔會提下㗎喎。
呢種根本係純CENSOR想個會冧。跟住？仲有更多仆街野。
支共對付我嘅力度不比GFONE少，只係我個會一早冧左，滅聲容易D。
乜我好撚好洽咩，咪睇下點囉

有名你叫啦
黃營之先鋒
梗係行得前

gphone

我真係十分敬佩佢既堅毅同能力，gphone!香港人欠你好多

朱凱迪

時勢造英雄

多謝你呀 gphone

仲未有Japan X

佢未入立會之前已經挑戰緊鄉黑，最撚癲係佢，邊度廢

多謝gphone

當年沖入廣場都好勇啦
之後估計係比戴耀廷個班按左
比人騎夾
如果唔係我覺得估中既中後期佢一定會勇起來

睇到咁多手足同屋企人不我和，好慶幸有個明事理既媽媽。
巴打加油將兩老染黃，建議比佢地睇下燒山，森爺，劉細，年紀差唔多佢地會bye d

讃緊佢呀

佢皇后碼頭時就抗爭
當然不廢

其實佢份工係咩

遲下大把人爭住頒畀佢啦，使咩讀呀

以前兩登日日都見有抹黑話佢左膠

雖然我明每個人都有自己包袱
但我真係好想大人可以做到自發大罷工
幫下我地年青人
大人嘅工作同年青人嘅性命去比較
邊樣冇咗會返唔到轉頭...其實個個都知道個答案
我明大人有家庭有仔女有車有樓要供好多責任要付
但係我哋後生一代係未有機會開始就要結束
我唔想咁呀我都想有將來...
利申：00後

Gphone

外交大臣

英雄造時勢

當年反國教
好似第一次有佢既片上youtube
心諗呢個細路講野咁撚勁既
原來已經過左咁多年啦。。。

我老母講到出口話佢肯娶我，佢貼埋大床都制
cls

被捕師

伯母真係識貨

係，差唔多10年啦

叫啓蒙一班人
但佔中啓蒙整個香港

立國同周庭做外交官

Gphone奠定左黃絲同藍絲
你就知佢一定係香港民運先驅

民主戰士

Gphone同錢詩文仲係咪一齊緊
BTW thx gphone

推

其實真係天時地利人和，硬送中同黑警呢個催化劑，再加上雨革慘痛既教訓，成功建立和勇不分既宗旨，先至可以咁成功令國際戰線出師有名

講句熱狗死全家就得

中共唔會夠膽殺佢，美國之子

我強烈建議gphone影返個2019版洗底
人權法成功了

睇住佢大個噉

時代革命，每代人都一同努力

雨革時期打壓未有咁大 又未即時傷到商家利益 一直愈聽話愈著數
果陣係半攻半守 所以大眾先做和理非
之後五年政府一路進犯 反送中係被攻到底線 要勉力死守 先接受到勇武姐
大眾接受唔到勇武 就算今日都好難行到落去

讀大學八成靠自修，證書只係虛名

gphone叻仔嚟 加油

四年我曾經鬧過他，但見到今天他的進步和為香港的付出和貢獻，我實在自愧不如，對唔住和多謝你啊Gphone😭😭😭，雖然我地香港人以前經常罵你，但你都沒放棄過我地，希望有日儘快煲底相聚

第時做立法會議員無難度

咁又唔好咁講

兄弟爬山 各自努力
不分化 不督灰 不割蓆

不完美 可接受 要改善 同路人永不互屌
目標只有一個 就係光復香港之後
煲底除罩相見

佢既舞台係國際線
以佢既口才做立會對住班建制垃圾太浪費

今次整個✅

agree. 真係要一步一步嚟
心想一步登天嘅人永不會成功

個遊戲太垃圾
利申 老玩家

大家都怪錯咗戴教授
冇佢根本冇人咁行出馬路
依家行出馬路好似食生菜咁

612之前我仲笑鳩佢哋叫香港中箭
69個晚我仲屌鳩佢哋剩係識得靜坐喺立法會門口話和平話就唔會俾人拉
去到今日我真係要多謝佢哋上上下下為香港付出唔少

真係好勁
不過點解要玩宝可梦

國教由佢一個中學生領軍，一舉成名，竟然唔提

Gphone 抖彈先啦
你好叻嫁喇 做返啲青春野

求片

我覺得佢靚仔左～多咗男人味

唔覺得係咁，坦白講，佢搞得掂，
我地Q埋對手都OK啦，駛咩我地出手忙
佢同HOCC 都係，如果佢地幾個做野夠中 POINT，D法案唔駛拖咁耐。
HOCC JUST A VICTIM GFONE玩政治OVER左
我諗要我地出手都係佢預期中咁既然係咁佢做咩唔自己做埋
要我地PARTTIME做左佢果份，我明佢地能力都係好有限，又可能有安全問題，
但我真係覺得佢可以做多D，唔駛我地D PARTTIME咁撚忙囉
我夠有安全問題啦 邊有佢咁多RESOURCE照顧我安全
如果你講到佢咁掂，咁姐係功勞我地都有份，人人有份
唔好太妄自菲薄。
但我都鼓勵佢要KEEP UP，既然都上左位就咪撚HEA。我真心覺佢唔知HEA乜。
同埋忌出賣港人，我好疑惑中共點會肯俾佢出國，
我本人連PASSPORT都俾人偷左鑊，MON我MON到仆街，MON少一秒都唔得。
點撚解佢仲可以咁安全仲可以出席乜活動物活動，所以我懷疑佢成個黨都係支共捧嘅，或者已經有一定程度嘅滲透。
最低限度支共唔忌佢先會俾佢地周圍去，去大美，去法，上UN，呢度話晒都係支那打骰，竟然咁都肯放人。
你地睇支共而家點樣屈班年青人，對佢又會咁公道，疑似支共鬆章。
實有人出黎屌我分化撚

Gphone 老豆唔係藍咩
佢FB淨係得細仔嘅相 完全唔見佢
有時仲會鬧啲示威者 撐警都有好人

自己搵 費時放佢上黎

所以每聽到有人同天琦道歉 話果陣未生性之類煽情說話 就覺得怪怪地
一部分理由係 大部分人無走咁前
更大部分理由係 佢自己走得太前不過而家都如佢所願 第時無可限量

我第一次係香港聽人講出公民抗命 係佢
依家比人屌到上天既通識 教材又係佢出

第時運動成功 一定要搵機會改返做寵物小精靈 條數遲下先同任天堂計

gphone 一出返來
即叫大家去圍警總（第一次係佢叫大家去圍）
係衰最後叫大家投票姐

Rebag

以法達義

香港學生既價值觀從此不同

Thanks gphone

佢去左東方188？

netflix 仲有Gphone 紀錄片
由反國教開始拍到雨傘

比起好多香港人都強

希望佢生性d 唔好太左膠
咁樣行落去 佢人生應該幾傳奇

Thy are complementary not competitor.

gphone
5年前我好討厭你，因為成日覺得你騎劫大台。

但依5個月入面，作為同路人，我好欣賞你亦好感謝你

多謝你

黃之鋒，Joshua Wong

Joshua, from Hebrew "Yehoshua", means "Yehovah (God of Israel) the salvation"

God of Israel is our salvation

gphone辛苦你了

中共一定好怕佢
好驚有日佢會被消失

proud of gphone

多謝gphone
多謝大家

佢14歲個時反國教都叫左十萬人出嚟

GPHONE 同天琦 真係天生做領袖既人材黎

屌, 禁錯不推文
仲有周庭一個打晒成條日本戰線

坐完監出黎即刻做到野
不過成為中共眼中釘，我希望佢快快趣申請美藉
23條對佢好不利

眾志啱啱成立果排其實真係唔鍾意佢
好政棍FEEL
我覺得係由眾志比人DQ 之後佢開始改變
知道自己嘅定位唔係入垃圾會
而家打國際戰線
今次逃犯條例直頭對佢刮目相看

On9

唔再係Xman

中國共產黨可能就係比gphone 咁樣推倒，變咗國父。

留名睇若干年後

真係為香港爭取自由嘅前路憂心

返屋企等消息

Gphohe係香港外交部
勁過耿爽華春迎

大將之鋒

諗起俾人抹黑個期
佢其實仲係10幾歲就要承受咁多
對外就俾藍絲成日恐嚇加老屈
對內就有熱狗同自己人屌佢做得唔好
屌 佢只是個孩子呀

香港 香港人欠你太多
但路還很長
希望可以快啲光復香港
還你可以做廢青嘅機會

respect

佢有女未？

Thanks gphone!

佢依五年 已經做咗香港一半人一世加埋都做唔到既野

個埋廢老廢中藍屍港豬

番工 吃喝玩樂 捱到病捱到死 咁就過完一世

今日聽佢在台上講話，腦海浮現2013反國教的畫面。

沉淪中的香港卻培育出咁多高質年輕人，果然係最壞嘅時代，亦係最好嘅時代

如果我當日都係18 歲就好

唔覺得佢做既所有都係係啱
但佢真係好撚勁 小朋友一個
咁為香港 好欣賞佢

5年前我21歲做到佢一半
就係打機
多謝gphone

S

係佢得快咗 令到我哋依先覺醒

Gphone 61歲？

有名你叫大灣駒 共諜嚟

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

五大訴求未爭取到仲掛住玩

琴晚愛丁堡聽佢講野聽到喊，好有感染力

人比人比死人

你唸下啲藍屍93歲仲係on99，就舒服晒啦

雨傘果陣我都因為風向
對佢冇好感
果陣連登仔係笑佢u no gun
阻升旗
笑佢左膠
一路經歷到今日
我係佢身上學習到咩叫堅持
我地香港人如果每人都好似佢咁
我相信我地既煲底之約一定可以實現
我相信天琦都係一樣
我地不需要造神
我地要堅持

周庭有仔未？

和勇不分令港共分化唔到手足

割蓆，不了

gphone係咪老豆老母都係公務員

同意你但請不要忘記天琦

屋企做生意，住海怡，使擔心生活費？

當年俾教主屌佢鳩毛都未出齊

佢果時已經行得咁前，真係勁

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

GPhone
全香港人睇住你成長

岩 人地18-23做緊乜 我地做緊乜

賤種熱狗除左識咬人仲識乜

GoodJob

你走先，我幫你頂住班青城派

佢行得超前啦，不過而家都冇參與香港政治，願生活安好。

天琦 vs gphone

有冇諗過係唔敢諗

thanks gphone

國際戰場靠你 差完電起行，

外交部部長

Proud of you!

唔知佢去邊間買 我都想g持下

其實真係好撚叻，我18歲仲on99咁
BTw，有影響力嘅人其實而家關頭好緊要，諗清楚先好屌人，唔好亂咁屌

Gphone係和理非代表
天琦係勇武先驅

佢真係付出好多

sorry g 風，以前成日笑你個樣

真心GPHONE真係做左好多野 無佢同HOCC學界果D打國際線可能我地都只係外國新聞佔一小段時間既報導 依條友既決心同成長速度真係好多大人都比唔上

只不過勇武係當下係佔重要地位加上我哋知道和平係唔成功，所以天琦地位先更加高

坐監師

大家都已經隔左2年啦個時間點 就係明白左激唔激共產黨都係一鳩樣先會疊埋心水勇武

他只是個孩子.jpg

你識咩 侵侵簽唔簽人權法都要打俾國師問下意見先啊

我呢個歲數都係掛住做愛咋屌

習帝侵侵爭住見

魚蛋後社運低潮，得返社民連同眾志堅持走上街頭

true...

感謝之鋒，同佢差唔多年紀，覺得自己好廢

唔好忘記佢仲有讀寫障礙 我諗佢細個果陣身邊既人都想像唔到佢有今日既成就

Push

喊咗

唔好推英雄主義
全部野手足都有份做
唔係個人功勞

仲成日話咩習先生要比面佢，共產黨傳口信比佢

叻仔

天選之人

Gphone：去美國國會做遊說、出席聽證會、直接同參眾議員對話，接受外國媒體媒體訪問

陳雲：叫人喺Facebook舉美國旗

熱普城信徒：「全靠國師叫人舉美國旗先得到美國關注咋」

陳雲呢條垃圾咪捧佢上神枱啦

好擔心佢好快坐洗頭艇

仲有一堆素人

想念黎汶諾了

疆屍ac

記得當年比連登仔屌到仆街 仲定時定候拎出黎binc

唔好一味懷緬過去 革命尚未成功呀

同佢差唔多年紀 但..respect

昨晚演説講得好好

gphone:邊得閒

亦即是當時被人瘋狂屌的2個組織

長毛無數次被拘捕，單挑李慧瓊

其他政黨勁錫身

雖然長毛把口唔收，但佢絕對係立法會勇武派啟蒙議員，捐晒人工做社運住公屋，無乜邊個做到

香港社運一直在進步中

眾志一樣，雨傘運動完左，好多人都搵佢嚟出氣，但一樣持續係香港呢5年走上街頭，走上國際。其實，成個眾志組織，應該所有人都被拘捕過。

gphone bb

多謝gphone既國際線

神童

佢值得打下機，休息下，多謝佢對香港嘅貢獻

政府眼中釘
為香港坐過監
出席美國聽證會
上time

係義士5個幾月黎既努力
令人權法過

好佩服佢, 試問同年紀嘅連登/高登仔有邊個做到佢做咗嘅嘢

佢依家演講技巧已經好成熟
其實雨革果時已經唔差
不過最值得讚就係佢真係默默付出
雨革失敗之後成日俾人屌， 但佢唔係話一句"你地自己玩撚埋佢" 就走左去， 而係默默做左好幾年野

最Respect係一個細路由讀寫障礙
去到可以寫咁多評論
中文英文評論都見得人

咁耐以嚟佢冇放棄過
佢付出嘅心機時間絕對唔係我地想像到

多謝你

lm

後生可畏
我敬你 gphone

已封佢做偶像。

傳說中 國師的八奇思路
彈開啦 on9仔

好mean

佢同天琦對香港人影響好大 思想上同行動上都係
第時一定可以帶領香港
不過到依家為止
眾志入面得gphone同周庭係好d
羅冠聰都係摵唔甩浸左膠同大中華膠味
對呢條友印象仲停留左係2014
周永康話升級係要用黎反證升級冇用

佢哋呢啲賣身形比政治㗎啦

有兩個政治天才好過得一個政治天才

比港共dq左 佢同佢團隊都唔放棄積極係佢地崗位搵方法幫香港
咁就比佢地打出國際線
過到法案 其實除左多謝美國 香港人仲漏左句多謝同遲左幾年既道歉比gphone

P推！

屌 等老豆老母都係咁
國教個時已經成日問我
「你大人地幾年 點解連人地一半淡定都冇？」
「點解佢叻到咁 你唔得？」

講得好，
雨傘革命嘅核心係學生，
時代革命嘅核心係全港上下一心。

又造神計劃
香港係唔需要政治明星
重申

感謝你

你真係好叻👍🏻

支持gphone

經常比人抹黑的Gphone

你18歲果陣做緊咩

希望香港可以出到一位真正政治家

無論係我18歲、23歲定宜家出咗嚟做嘢，我自問都無佢咁強大嘅心理質素，可以抵受咁多方面嘅壓力...好欣賞佢

多謝gphone

so true

之鋒哥哥 我愛你
希望你睇到

他只是個孩子

係呀當時同佢嘅合照我仲有保留

天生政治家
鋼一樣嘅腦
海怡舊街坊
我為你驕傲

coffee 老母個間鋪？

188

係14歲反國教

佢2012年已投入反國教抗爭，入面呢條片就係14歲嘅佢，你睇佢當時嘅物資甚至抗爭模式係好簡陋，初期又冇乜迴響都仲可以堅持，佢係一個好有恆心嘅人。

當年天琦補選都屌過佢係小政棍
但臨入去坐前同Gphone佢地一笑泯恩仇
兩個領袖彼此都在進化

要個年輕人負擔曬仲比人屌，係唔公道..

剩係睇共狗咁憎佢就知佢勁

有料架
支持

GPHONE

革命未成功就享樂
拉

連登仔18~23果時做撚左啲乜

多謝佢

做神唔係一件好事 你睇下熱狗個邊信到個教主十足十 佢講乜柒都信 勁撚On9

不過我都覺得要讚下 Gphone
18歲既佢係有少少左膠 但係正常的 人無完美 要諗下當年香港咩料先

喂 大佬 零幾年講句粗口就好似殺人放火咁架啦
中共奧運又火箭升空個期 大把人衝出黎話我係中囯人 個期衝出黎反國教 14年佔中 真係咁易咩

所以我理解班大中華膠一時改變唔到都正常 其實真心 幾年前鬼識咁多野咩 大家咪又係失敗之後慢慢改變 成日屌人係戰犯 點解班熱狗唔出黎頂上

改變始終要一步一步咁黎 5年過去了 一眾前左膠都做出成績黎
反而班熱狗仲係為屌而屌

個人覺得冇黃之鋒先行出嚟話畀大家聽要公民抗命
香港嘅抗爭之路 就冇一個開端
而且亦都係佢用好多年嘅行動印證和平示威係冇用
先將武力抗爭正名化
如果第一日就搞武抗嘅話，就冇咗呢種大義嘅存在
即係是你們教我們和平遊行是沒有用的

如果天琦出番黎 有機會可以同gphone合作
一內一外
佢地既威力一定舉世無雙

題外話 G峰係咪買狗源？

竟然仲有時間拍拖

香港嘅國務卿
好過旅發局嘅劉華

真心當年反國教同佢鳩下鳩下咁唱思潮起動

同而家唱榮光同聽佢講嘢差好撚遠

有咩問題？ 又要苦行先得？

區諾軒議助
區諾軒因為係羅冠聰俾人DQ後代佢個位
所以請返曬眾志嘅人做議助

啲熱狗成日屌佢係共諜

你地試下學佢咁做, 驚唔驚比老共送中先啦

講就叻 , 仲話八屌成材 X_X 講埋風涼說話

日水黎

永恆嘅係佢嘅髮型

佢老竇黃，之前有人訪問過佢

TWITTER支那網軍
一直老屈 (抬舉?) G-phone 係暴徒之首
可知支那幾撚怕 G-phone 走上國際舞台。
尋晚佢果段 speech 真係嘭嘭聲
香港係世界杯主辦國，真係超班
大叫 "We are the majority"，又間接回應了白票/投對家的爭論。
英雄出少年。

gphone 好好享受遊戲
正常青年應該係揮霍青春而唔係日日為左爭取自由民主而犧牲自己

又疆屍AC

共產黨一萬年都唔會有一個黃之鋒。實憎到佢死

多謝

佢係14歲就開始出嚟做社會運動

全部不推文回應的都係疆屍ac, 勁古怪

第一步永遠係最難踏出要有足夠既勇氣

佢14歲就投身社會運動，14歲嗰陣我都唔知自己做緊乜

我唯一覺得自己18歲做最岩果樣得換身份證時做埋選民

因為佢有份氣場大家都feel 到

佢14歲開始出道社會運動

的確係抵讚

佢真係中共頭號敵人黎，呢幾個月支媒日撚日鬧佢反中亂港 有時候真係幾擔心佢人生安全

仲要喺監獄裡面都抗爭

佢呢個唔係一般人嘅成就啦⋯⋯

呢個post有堆五毛，風向叫人唔好造神

同埋答九唔答八嘢

主要達到拉的效果

根本成家都知係一個任務有咩點睇姐

真係好感謝佢為香港人做既所有野

見到佢仲保留到年輕人應有既童真, 係好事黎, 點都要減下壓MA

我84年出世，我做年青人果時，個社會不斷話年青人只識享受吃喝玩樂，打機，唔關心社會

到gphone 反國教，我覺得當時d年青人唔同哂，好西利！佢哋真係關心社會，肯行動，而且成功！

真係感謝gphone ..為香港付出左好多

內心依然係毒撚

進擊的巨人好似都係反共game 黎

咁打飛機呢

係咪仲係錢詩文？

30歲既佢進化成點
到時香港有雙普選未

相信好多人23歲都仲喺喺港豬

狗源代理既日版就唔係叫日水
叫日行

14歲 ....思想同說話點解可以咁成熟
Iq同eq都好高

push

然後到班年青人好關心社會，啲人又話佢地唔識野又叫佢地讀書唔好搞事
其實睇得出咩叫十年河東十年河西
根本後生仔點做都錯
唔駛理班無謂人講野
而家好多人撐年輕人的

PS細你一年

歷史一向都係一環扣一環
只係咁岩中史次次都抽中支下下簽

好彩既係 佢無比黎啲光環影響
識放低身段
會同大家協調 真正做到各有各做

睇下佢老豆FB
唔知係咪真account
成日鬧示威者

佢都係其中一個走得太前嘅人

打英文名就搵到 叫roger
之前有個台灣人share過

一黎打大佬，伯有 set 到門檻咁高既…

的確係做大事之才

最撚仆街係話佢地搞5年都唔得
國屍一吹雞舉旗就過
成班友都痴撚線

人血曼頭
義士用大量血黎推行法案
仲走去立功同贏左放假

想同佢連機

由細屌到大 再咁屌法
四五十年後
會唔會屌到成偉人

Gphone
值得比個讚你
想像唔到你同天琦入到立法會會屌到班保皇黨啞個種畫面係幾咁好睇
不過踢世界杯仲好

終於有句人話 正宗精人出口

曱近

你最後個句 他只是個小孩
我係火車度喊咗出黎
23歲要背負咁多嘢

唔係公民黨咩？

佢幫香港人頂過好多苦

佢真係被選中嘅細路我廿鳩幾歲仲on99

佢係咪幫劍盾賣廣告.......

點會忘記天琦
要同gphone比
話唔定係天琦第一，gphone第二添
不過佢兩個都係和勇嘅年輕領袖

Education問題

雨革初期時，佢剛放監，即刻一齊去圍警署
第二日呢到都好多人屌佢揸咪指揮扮大台

Gphone係外交官
天琦係將軍
兩個人唔同定位 無需要比較佢地
有佢地兩個都係香港人福氣

多謝你，打下機休息下先

神駒日日鬧人”香港中箭”
日日搞分化
自己做過d咩實事

其實老美要喺呢度搵個似樣嘅細路培育
乜真係咁有難度？
恕我直言
佢真係完全唔掂

佢拍下蘿友要走嘅一定有外國收留
但佢仲stand with Hong Kong

其實真係只係一個孩子

天琦重坐緊

x japan個單嘢，好似學民定邊個有解釋 gphone唔係人鏈位佢係係另一邊，無份阻人衝

唔知你講依句野個陣去照鏡會有咩感覺

他還只是個孩子

天琦直頭係國父，文武雙全

Gphone咁勁
部分係因為邪惡中共政權迫出嚟

咁細個已經有咁高成就同國際知名度......
真係史無前例

Show Blocked User - 媽的貢丸.

恕我直言，無人遊說人權法真係未必可以咁快過到
而且佢都係義士，佢無流血無勇武，但監都坐過

其實唔係
16-24都係核心個群

所有香港人都欠佢一世

True
天琦真係有開國元首嗰種feel

共產黨真係垃圾撚
政治操作真係0分
係要迫人玩大去

聽佢而加D演說真係勁左好多,感染力都大左好多
遲到上到教主level

感謝gphone
付出好多
走得好前

佢算唔算係新時代既孫中山

唔敢想像佢三四十歲時侯會變成幾叻

藍絲：睇下第日邊個請佢打工呀

Thx gphone

gphone的確係無天琦理念咁清晰堅定，好多時都跟大圍

叫大過佢既我情何以堪

打機快樂

你咁直接講出黎, 班熱狗又發癲架

佢咩背景
你又做緊咩 立志當狗？

你睇下天琦幾年前講d嘢，今時今日仲成日俾人當金句圖嚟用就知幾有前瞻性

我承認佢依家做得好好，但唔代表佢以前冇左膠過唔該唔好造神

仲有一個3年前24歲

無g phone 國教都過啦 到時唔會知今日香港人仲識唔識反抗

未來的甘地
我們總是看不起同時代的偉人。

好想幫佢含

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 攻打大學

如果天琦出嚟嗰陣影響力變低，一定係香港光復咗，咁嘅話佢一定覺得好欣慰；如果未光復佢一定會一呼百應。場仗分分鐘打十幾廿年，所有嘢先啱啱開始。

大笑咗

如果話Gphone啟發天琦，咁或者Gphone都係畀長毛啟發，真係一代代傳承

而家burnhill去狗屋自首一定會俾人打柒 分分鐘命都無

好想知佢老豆老母平時點教佢
教到個仔咁叻我都想出身係呢類家庭

小朋友嚟咋
日久見人心
其實由學民變眾志
係有志從政必須必然過程

唔明當年點解受咁多攻擊

可能係三毛帶風向攻擊佢

唔係雨革係今年6月圍警總
果日係夏慤道出現無耐就嗌咪圍警總

一和一武

佢加埋梁天琦一齊合作既話
真係好完美

係，一時手快寫錯

On9到恐怖

咁鳩叻有冇人請你去美國國會聯合國發言呀？
你做分化撚都嫌蠢啦
Attention seeker

但係梁天琦係完全激發左我地勇武抗爭，唔係佢邊到依家咁多勇武
如果之鋒係牛頓 天琦就係愛因斯坦

耿 華只係傳聲筒
冇個人意志
冇信念
邊忽勁

Thank you gphone

Yes
仲要坐監都俾人話抵死

少啲抗壓力
可能一早放棄咗政治

2012

Respect

12年反國教個次,其實真係散左好多種子出去
所以7年後既今日,學生哥咁撚勁

其實16歲開始㗎佢
7年前國民教育

熱狗繼續狙擊佢同眾志，話成功爭取人權法案係民建聯式邀功，當然地唔係所有功勞都歸於佢哋
但講到個法案既由議定到推動到正式簽署，佢哋既參與度點都高過熱狗同陳雲呀咁唔抵得佢哋有得邀功，又唔派人去繼續遊說

而且佢理念基礎好完整

其實有D人真係天生食政治呢行飯
GPHONE就係呢D人
佢有政治好需要個種厚黑
好識得去逼對手犯錯,好似dq佢呢獲,我覺得本身佢目的就係要你dq

不是英雄主義
大家都好清醒

推 佢為我地付出太多太多

我哋有腦

識分邊個係人嘅

佢已經等同香港外交官
外交經驗仲勁過支那交外部d垃圾

有咩家庭咪有咩後代 完

係9年前
2012年，gphone 14歲

唔能係要杯葛寶可夢咩??

日久見人心
只要多d事件咪照到真性情出黎
好似熱狗班污合之眾就係例子

區軒真係唔話得
之前真係唔識佢

唔知點解佢今年唔選區議員

請真 冇gphone 唔會咁多香港人咁早醒 由國教開始佢已經帶頭抗爭 雖然佢有時啲行為好膠

好想比P牌冇得 like

假設有呢個國際戰線Idea既人係阿陳雲發起先，但實際上大家有目共睹，邊個先真正係做推手邊個得個講字

親切啲

賣撚左青春比香港

其實佢都仲係得23歲
已經經歷左咁多野

佢嗰篇提新議員文章好有心 亦証明佢係好實幹

你老豆後生有冇GPHONE咁叻先

每個時代總有人會企出黎抗爭

感謝佢既付出

外交官

好佩服佢。
諗返自仲23歲仲on99咁

洗乜爭 兩個都對香港付出好大

啲藍絲好笑：
佢得23歲又讀唔成書
個樣又成個河童咁 邊識咁多嘢
一定係美帝教佢

咪就係
Fb噏2句就爭住領功
好嘔心

霸王色

當年係高登俾人屌到仆街
黎到連登變左英雄

其實仲要再早D

父親細說 黃之鋒是怎樣煉成的

you earn my respect

Gphone係勁，出左獄發現自己已經唔再屬於街頭，即時改行國際綫，爆得仲勁。大陸政府仲有以為佢係大台

各有各做，真係唔好比較，一比較就傷感情

你個名

salute
respect

23 歲已做得咁好

香討班pk成日屌佢

好撚憎香討

高登

仲係柒撚檬檬打緊信長

政治審判

天生頭腦轉得快, 完全證明左乜野叫讀書唔係最TOP 但係講野聚人心係頂尖個班勁過林奠呢D 乜鳩年年考第一
同天琦一樣, 短短幾年經歷左好撚多野

我都唔鍾意佢太左膠
但係佢打國際戰線connect美國係有目共睹

所以高登咪比熱狗玩到爛晒囉。

你同問誠哥讀過經濟學無乜分別
以佢經驗隨便比個社會或者政治學位佢都得

人地直頭將套理論實踐埋

望下gphone
再望下陳雲

唔好再吹奏gphone la
明明大家都知連登啲燈力

屌
佢老豆反同

望下你條港豬做乜撚嘢

好撚勁

無用 投票當日已反面 本身自己搬咗出去住 自由咗好多

籌生活費俾佢都應份架啦下話？
點解成日要求人做野但又質疑政治捐款？
你就安安穩穩打份工連登仔月入五萬，人地為社會會野仲係咁俾人屌就唔撚洗食？

不得不同意gphone真係有佢天才既地方

因為言行合一
同天琦戴教授一樣
政府唔理佢地 唔去告 佢地就變咗keybord warrior
你去告佢地 佢地仲要無走路 乖乖坐監
令所有人都知佢地係黎真嘅 道德感召力爆哂

叻仔 唔幫襯狗源

G鋒=馬丁路德金 天琦=malcom x

我老豆老左都冇gphone咁叻啦

推！！！

豐富過好多人的一世！

其實佢衝得公民廣場就已經唔只和理非
只係當年抹黑黨橫行金紫交叉單fake news太深入民心
今時今日和理非進化左半年但你叫人衝一個地方和理非都係未必會咁做，佢仲要當年就帶人衝，我覺得小朋友黎講真係非常有勇有謀

如果以民主鬥士角度黎講，的確係。

其實以前高登唱衰佢真係好仆街
人哋首先帶領反國教，冇佢邊個去做，雖然佢曾經做膠野，但係未到雨革前，有邊個唔係首先都係左膠思想
仲要同我同年紀，真係唔忍心屌得落

呃，我同佢一樣都係玩劍

今時今日見當年班熱狗frd無再share仇思達都覺得老懷安慰
但搞到有班人盲目仇民主派嘅後遺症仲有排清，起碼宜家先叫做見佢地分番事實case by case評論

陳雲仲拎東西德年代經歷去打飛機

Out撚到

佢係區軒議員助理
有糧出的
否則何以可出入立法會

區軒好好

應該咁講

黃之鋒係啟蒙+外交
天琦係拉闊個政治光譜+不教條主義（引伸之後不割席be water 和勇合一）

2個都好重要

咪就係

第日立國
gphone就係外交部
天琦就係國防部
佢天生已經係領袖
呢樣嘢無得駁

根本係散播仇恨
播毒
煽動不必要內閧

就黎唔記得佢只係23碎

咁郁民陳雲唔係無貢獻既
第一批本土派（包括天琦同旺角義士）都係受佢地啟發

熱狗主要問題係老屎忽心態唔輸得搞私怨
16年黎講佢地政治理論唔差

多謝你

True

光復香港

Gphone其實拍過拖未
應該唔得閒拍拖

可唔可以唔好再講gphone唔gphone
係政府逼到香港人依家咁
最要讚揚嘅係不惜一切為大家背負你地嘅膽少嘅勇武
所有野無呢幾次嘅戰役大家會見到咩
唔好再為任何一個大頭有面有大水喉射住嘅人打飛機啦！

勇武抗爭呀！

錢詩文？

其實我當年好唔明點解咁多人中毒
講資訊發達五年前一啲都唔失禮
但條友下下斷章取義攞啲野出黎領屌偏偏主流唔係攞番full picture 出黎闢謠
再講，有啲係連屌嘅內容都不成道理，總之屌左先算但果排啲人又興好似藍絲咁照單全收

點都好，宜家示威者喺求真同獨立思考上真係進步左好多

70後都好多廢青，100萬人出黎平反六四，年年維園10萬人都唔易keep，之後23條都50萬人
今次反送中仲有好多上一代企出黎

中共呢個仆街先係最啟蒙香港人

佢個樣都係冇變過。。
唔係話踩佢 但佢個樣真係好

仲要令美國過埋香港人權法案

一場反送中運動驚醒絕大部份港人，令區議會變哂黃色

我要再下一城攻入立法會，一人一票踢走建制派

Up乜鳩啊

你問返你老豆
佢23歲做緊乜

支持gphone過多廿幾年做香港特首
前提係政改到唔需要親身上北京述職, 唔係仆街共產黨殺撚左你都似

個比喻好正

唔好話23歲 你依家仲鳩下鳩屌河馬

gphone = AMD RYZEN9 販民= INTEL I3

青城係邊個青？
青年新政？遊b 其實算係幾be water
佢雖然無咩政治智慧，但佢好有心想幫香港

今朝now已經見到佢又上電視訪問

我老母係咁話佢唔靚仔， 但話梁天琦好靚仔

佢依家面對公眾講野個陣淡定自信真係練出黎

事實係

但兩個都好有料

someone born to be a hero
that's him

gphone真係百屌成材
雨傘果陣勁憎佢
最記得we are X

agger

唔好諗立法會住啦仲有成年， 到時投票一個朝早有幾難呀

前線急好多呀！！！！

其實佢地有無試過同埸合出現？

gphone 加油

兩個人都好聚到人心
希望天琦係呢幾年都成長到

g鋒加油

好彩佢老豆唔係姓藍

天琦同佢都係香港時代人物

樓主又呃正評，無恥

青山城邦

仲有攬炒巴！唔好捧大台啦

其實國教又係佢地留守政總先迫到689撤回
雨革都係佢衝入公民廣場先
雖然大家屌佢左膠 但係人地做緊呢啲嘢嘅時候自己又係邊？當年比著係自己會敢衝？
所以我佩服佢呢份勇氣

多謝gphone佢未必做得最好但真係做最多之一

咪又係做美國走狗
香港同美國關係只係各取利益咋
成班傻閪 推舉gphone

He is just a kid.
Playing games and watching comics are what belongs to a normal kid at. Fuk it government takes away the good old summer days for the whole generation.

做開cd rom有咩問題

好佩服佢地同時都好心痛
自己同gphone同年 中四個時抗爭即係出嚟舉下手
宜家即中四係要掟魔法

全部都係英雄

我老豆淨係識不停話有人操控同教路

戇鳩p牌狗
唔推舉gphone
唔通推舉你條陷家產死賤種啊

Gphone好野

咪鬼理d連共產黨都睇唔上眼嘅5毛啦

青山醫院個青

最後的晚餐

仲記得d親戚個時話佢收左美國錢 照稿讀
好on9

你點打錯到咁

放心 你啲藍親戚今日就會話：拿都話收左美國佬錢，人權法都過埋

係所以已經決定唔會再見

嗰時已經有藍屍呢樣野，中共落令老作到痴咗線

「2012年9月下旬，有愛護香港力量成員在facebook專頁上載圖片，將學民思潮召集人黃之鋒的相片與其他大陸恐怖分子並列，描述文字指黃之鋒是「港獨分子，策劃包圍政府總部，輕度弱智，有非禮老婦及女童紀錄」。網民認為有關圖片屬低質抹黑，亦有網民認為有誹謗之嫌，應報警處理。[6][7]《明報》報道時則稱圖片為「惡搞圖」，有支持者稱「二次創作」萬歲。」

感激之鋒一切付出
輕鬆下，做返D年輕人做ge野，支持你！

青城 = 青山城邦派
同青政完全無關

狗源出仲點水

即係話佢精神病？

當時覺得個封面影埋部需話好柒，但事實上部電話先係呢幾個月既主角

對佢無好感
天埼好過佢好撚多
同埋今次唔係得佢1個
背後仲要一班人去遊說同叫美帝搞嗰法案

都係嗰句如果佢部署左5年點解今年先有人講
16年嗰陣亂dq都夠違反人權啦

因為今年有反送中助攻

睇到呢張相好想喊

Gphone 國際戰線好撚勁
戰神咁款

爬山就係咁
各有各路線
但係大家目標都係一樣

見到佢面真係要好好感謝佢

雖然經常鞭佢當年人鏈

Exactly.

型棍

依張相話唔定會放入歷史教科書入面

你嘅人生同你條鳩一樣
短而無撚用

學識打飛機

笑緊陳雲一系中既癲佬 好似係咁
利申：景仰佢叫人揮美國旗既先見之明

突然好想喊，人地23歲仔咋

雨革時我寫過封信俾gphone
表達對佢同學民思潮既支持
後來因為雨革失敗結束
封信最後無寄出
但我想同ghone講
你好出色
係你啓蒙左香港人
由國教到雨革到反送中
見過你親身上前線
甚至坐過監
一直默默付出耕耘
Gphone可以話係香港人既驕傲

Respect 辛苦曬 抖下再繼續

GPhone我有盾啊，一齊交流ok
利申18歲巴，非基

Push...

諗返轉頭，先發現做咁多野嘅佢原來只係23歲

但長毛之後屌鳩勇武

衰然係唔撚make sense, 不過可能佢地真係驚比人杯, 自己帶左兩箱水

黃之鋒，多謝你

18歲個陣已經好勁

唔好話同年齡
年長過佢都冇佢貢獻咁多

多謝Gphone

屌 好mean 但好中

我都係，18至23歲仲係諗緊溝女

笑左

人地黃之峰又去美國開聽證會，美國議員黎到香港又會搵佢，根本冇人理過陳雲

有潛力做一篇新西伯利亞連登仔潮文

人地出去打緊交叉
你都係打緊飛機咋

你連美國嘅狗都做唔到啦咪幫習近平隻小學都未畢業賤賊奶袋底

我老母（藍到黑）成日電視一見到佢就嗌佢死監躉！

我想講呀死監躉人生嘅高點，
你60幾歲人都未去到，你係咪死垃圾！
人地嘅一生比你精彩出色得多多聲！！
好多人都自愧不如呀！

好似未讀完？佢之前去美國好似係一邊讀書一邊做research fellow

香港既年輕人.....

我18 on99

記得佢剛放監時好似6月定7月，即刻參與「和理非」示威，被警察私下勸誘解散集會之類，之後即比現場手足屌佢不能代表佢哋、無大台、無小組討論之類，嗰一刻佢承認自己「out了」

唔聰明根本打唔到機

港獨之父上場後次次都係學生輩發起咁濟

今年 3 月 4 月反送中 3 有萬人，5 月年輕人大力參與就開始多人加入

gphone 監都坐過 唔係義士？
佢出返來即叫人圍警總
唔好唔記得佢又比人拉左 遲下佢可能因為圍警總
又要坐成年

達哥都係

相信你應該係比天埼啟發個班來
但係當年之峰國教加估中令到好多人覺醒
冇佢橫空出現香港國教可能已經落實
今日大部分中學生可能係藍絲添
你可以唔鐘意佢
但你要尊重佢

gphone你好叻仔

諗返起個時中史呀sir
話孫中山都係外國做遊說
落手手杖個日都唔係到

後世讚頌嘅係馬丁路德金
Malcolm X係少數提起

如果他日香港有民主
唔好忘記背後一班勇武手足

實習緊既社工學生入！！！

gphone 叫人圍警總
比人拉撚左 準備又入坐
邊個食gphone人血？ 你呀？

所以話，當下啲廢老會覺得手足on9革乜撚嘢命，又或者我哋嗰陣笑gphone 梁天琦。但時間同歷史會去評論事情嘅對錯，所以手足們加油

more than others in the whole life.

more to come.
Living in danger.....

First , need to convince all people to register as voter

天高地厚 有講所有人起點都係和理非

可以分對外對內，Gphone 係國際線，梁天其係本土線，由前線嗌光復香港到全部人都認同

感謝Gphone！
Gphone為香港付出同貢獻實在太多
好多人對佢都好苛刻
完全唔記得其實佢只係一個𡃁仔

出本自傳都唔過份

雨革上time個期 佢係高登神來

國教舊登嗰陣已經出緊嚟
因為跟過佢先知佢嗰組織唔掂
無錯天埼本民前香港民族黨真係啟發左我
係因為佢做野既模式比到我地有希望
可惜係嗰陣本土未發大令到好多人未醒
d人仲未放低嗰道德潔癖
如果3年前泛民唔割今日使撚付出咁大代價咩

利申返先
睇教主陳雲d理論同聽教主論政大

陳雲：兩個都係抄我 橋

推條𡃁仔去前線
自己就做享其成
揸回鄉證
你咪又一撚樣

拉

美國定中國
一定係中國
共產定民主
一定係民主
中國唔可以有民主？
反共就等於反中國
美國佬全世界都歧視

港父人都敢x
拉

今次可以過萬了

我吊過佢唔夠勇武，容許我道歉返

咁伯母眼光都幾好

Handsome

被時代逼成熟嘅一代
以前邊有咁早開竅
佢真係政治觸角強

大將G phone

佢條路仲好長

大把嘢寫

無恥

做咩叫曬成班波台手足來拉我post

樓主波台狗

百屌成大材

正副總統

P牌狗
講啲野無前無後
你回𠴱四句野完全無串連
返鄉土啦
揸回鄉證？
我得bno 無回鄉證架
12月尾
英國有好消息
你返大灣區啦

屌大把港豬仲係做緊啲濕鳩野啦

我23歲重派緊膠
派到而家

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

樓主成日報fake news

係喎屌，sor我意思係日版都有機係狗源

sor自膠

天琦幾時出返嚟同大家一齊作戰

佢真係為香港付出好多 佢23年做過既嘢 好多人一世都做唔到

u cant stop me

你人都敢x邊個敢stop你

其實內心自係一個鐘意打機嘅毒撚，卻生於香港要為700萬人抗爭。

姐係咁
蠢冇問題
但唔好通街唱比人知得唔得？

我哋波台手足敢Hfe:(&@5

每一個為香港付出過O既人我地都要無限感激

又造神

相對嗰啲齋噏嘅政客真係

Gphone坐完監出黎真係痴撚線

最開心佢今次運動搵到岩佢ge位置

Gphone真係百年難得既政治奇才
16歲講野勁過9成人
天琦係思想家革命家

respect!
gphone 多謝你

陳同佳表示 你當我流嫁？

你自己諗下佢呢個年紀想要幾完美佢依家又唔係唔進步，寬容少少好無

仲有啟發你嘅天琦都係公民廣場啟發

即使佢係左膠但唔可以否認佢嘅影響力

至少令香港人接觸政治

我見有個鬼佬相信佢聽唔明大部份廣東話，但每一次群體拍手佢都會拍，同埋叫口號佢都會一齊叫，同埋佢全程都非常留心，值得尊敬

終極大台

肥左就真

你條撚樣應該同d私怨熱狗好撚岩key

一內一外啦，缺一不可

其實佢只係個小毒撚

真

年青一代Icon

要感激 但切勿神化，冇大家每一個人嘅努力法案都唔會成功，就算有冇gphone都要繼續前進

真係好多謝佢

其實真係好撚勁

熱狗咪仲唔掂，垃圾到一個頂點

P牌推唔到，Gphone係香港人既驕傲黎

玩返場lol，仲係咪咁諗

云粉又葡萄
唉

gphone畀左好多人啲革命種子

熱狗係咁架啦
又唔勇又唔用腦
運動負資產來

反夠未

未
拉

至少令香港人接觸政治
你打呢句嗰時有冇笑到
要靠人地你先肯接觸政治
想講政治同你生活就息息相關
要自己主動去接觸同了解
要靠人地先令你接觸政治
想講咁樣真係唔多掂

除左人身攻擊
你班盲撐撚仲識點駁

佢擺明燈自己唔洗坐啦

熱狗除咗屌人之外未見過一點功勳

x2

有周庭教日文

牙路

sor我想講好多港豬都因為佢進化，你可以恥笑但唔可以否認呢個事實

You no gun

叫唔好神化黃的留言，全部都係疆屍account

證明呢個係中共方向，唔想令到有人可以有巨大群眾影響力

外交家

熱狗支持者大部份都係真勇武
仇思達我都唔知佢做過乜，淨係搬弄是非

冇佢地出嚟反國民教育，啲大人唔會意識抗爭嘅重擔已經落到中學生到，重只會係每年64 71 行完就算

Support

?

gphone真係百屌成材

其實係
好多嘢係積落嚟
無上一代嘅失敗，就無呢一代嘅進步，最終去到成功
好多人都會屌上一代點點點，到佢下一代又屌返佢嗰代點點點
其實爭取民主由有邊個敢講靠一代人嘅努力同犧牲就可以成功
唔單止民主自由，好多嘢都係咁

戇鳩鳩
中國可以有民主

美國佬有撚歧視世界
美國係一個多元化國家
左膠多到仆街
人人都可以屌侵侵
中國會容許咩
屌你老母
柒撚蒙蒙食甜筒
P牌真係德政
你依啲柒頭真係要一世p牌

成日話畀美國利用
美國佬為做生意
幫我地
依啲叫互利

中國搵我地笨
再講到自己好偉大
依啲叫剝削

你真係咁簡單都唔撚識
返大灣區幫你老母拉客啦
龜仔🐢

咁IPHONE呢?

啱

這就是人生！
唔犯過錯，何來成長？

或者呢個可能係香港人步向民主嘅過程
無反國教，我地都唔知原來可以圍政總
無雨傘，我地都唔知原來可以佔領夏愨道
無魚蛋，我地都唔知原來可以勇武
真係一代人影響一代人
gphone係自決派，天琦係本土派
我覺得其實大家都係想港獨
只係因為某啲原因，大家都就住就住

gphone一齊玩

佢將來必定名留青史，會成為國際級人物

所以咪成日卡關

Gphone真係天生政治人材，任屌唔嬲

佢哋班友依排係咁抽hocc水，好心啦，人地只係藝人，唔係國師，唔好咁小氣啦

成熟左
返出黎即搶咪想指揮不過無乜人理
最後都搵到自己嘅舞台
都係幫香港做野

比着熱狗d 人已經好似怨婦咁fb開po屌柒d示威者

肥咗

朱凱迪70後

點解一個好好地既人民運動要神化一個人
呢個運動係 所有香港人既
點解你地要將個光環 套哂比佢
香港每個人都有份參與 每個人都有呢個光環份
講道理又疆屍藍絲
其實呢個活動就係因為呢種行為變緊質
你知唔知

嚴以律人寬以待己

單單 香港嗰個紀錄片佢都收成千萬

其實朱凱迪好撚勇武
夠膽走去搞官商鄉黑

打機
返深圳吃玩訓
（當年）
但依家班中學生行得重前⋯⋯⋯

伯母濕晒

有時就係要等時機
或者創造時機

仇思達都退左熱狗修心養性喇

佢好叻

欣賞！

剛剛30既老鬼表示，我地ed 阿叔阿嬸竟然要班中學生大學生來守護我地，但大家都滿腦子都係返工，但唔少人唔幫佢地，而且唔少人屌佢地，可唔可 恥

超越成年人既歷煉同心態, 但仍然有年青人既赤子之心
好難得

香港人欠gphone一句道歉

假如有朝一日香港成功光復
gphone唔係總統都要係外交官

其實我覺得衝唔衝金紫荊好撚小事
係啲友無限放大

佩服

重要嗎？佢嘅練歷分分鐘多過揸住十個學位嘅人

笑撚左上面班冷軍神乜撚野化

Still with child heart

樓主殺過人

pusj

高速成長

咁一齊支持同路人

外交部

會唔會俾人屌係休息撚？

我淨係睇五毛account pattern, 所有疆屍account 全部同一種意識形態

咪同我講癈話，連登五毛從來都無消失，疆屍account 絕對係標準的五毛警示

平時一個半個唔會令人懷疑，但呢個post已經超過10個疆屍account 持同樣論調

呢度唔係香討，港人港地，所有留言都會被警惕

和理非係要嚟爭取國際支持
勇武先傷到對家，令政府出錯失分
真係決一不可

出獄後終於可以玩一陣

佢16年做的野令佢19年上time，大部分香港人都誤解左佢3年

Gphone 根本就係勇武
之前一坐完監就圍狗屋
只不過佢做外交仲出色
真正樣樣勁的天才

好 harsh 啊，但我鍾意

其實當年gphone帶頭衝政總，已經係勇武
當年屌佢左膠的高登仔有邊過夠膽衝？
佢完全唔係和理非，只係佢做埋國際線唔可以下下勇武

大把人32歲仲係正常打工仔一個
有咩資格話佢
照下鏡先啦

蠢到以為自己好醒

如果我都係 你講既個種人
我真係無野講 我都放棄了
加油啦真香港人

18歲上time
唔知個個做到，可能呢世都冇可能添。

以前覺得好激
今時今日嚟講已經變咗和理非

國際線gphone真係好有貢獻

佢絕對係呢個時代「被選中嘅細路」...
great respect

古巴有哲古華拉, 香港有GPHONE?

洗唔洗作篇潮文
BMP連公民都唔撚係
仲咁自豪

我有hi過佢架hi

Sor 我講錯
美帝係全世界都睇唔起

香港的未來!!!!\

今時今日一樣呀
香港人：我地依家一齊衝入理工大學，重奪理工大學。

係死警犬變曬姐

我意思係果種程度
普通佔領只係和理非
勇武標準上咗好多

香家產

cam 後面其實有部電視，打緊機

Gphone係咪除咗屌閪就咩都做齊

gphone主力歐洲美國戰線
反而最期待周庭+梁凱晴負責日本戰線，令到黑警永世冇得去日本

竟然係日本版POKEMON
正
（我知今集唔係咁好玩）

點解個五毛自己衝出來柒

Bmp 係乜鳩啊
衝出嚟柒
返羅湖村幫你老母拉客啦
雙飛鄉下仔

12月英國有大事宣佈啊
傻閪閪

Over my dead body

Dllm又拎真野黎講

都話早就有女

放棄啦 你輸左啦

大佬，佢有人SUPPORT㗎
係咪應該佢做呀？
捧完佢番黎舞其他人幫佢手做野
做撚完又係佢最醒。
咪出賣港人添呀佢。

我終有一日拉死你

下個post啦

估撚到實有你呢D咁嘅人，盲粉

真心adore
gphone為香港付出好多

死差佬

你係想有人讚你醒讚你付出得多？
其實你付出既 作為手足一定會感激
但你講埋d撚野難聽過屎點撚樣撐你

估中還佔中
雨革還雨革

咁都分得開

UGLY TRUTH，你咁嘅野都接受唔到點抗爭？
根本改唔到中國人嘅奴性，只愛追捧政治明星。
咁同鬼國人民有咩分別盲粉
追你嘅明星啦，有你呢D人係度真係降低香港人水平
做咩呀？無左GFONE就唔識抗爭？
咁支共控制左GFONE咪好容易控制你地？

我唔想背書咁背，我無興趣學GFONE咁做政治明星
但係你地唔擺脫追明星嘅心態好難EVOLVE到
我講得有幾難聽？我屌左佢老母？

證明4,5年可以做嘅野係好多
希望啱啱當選嘅咁多位年輕議員們加油
好好把握呢4年，盡力將各區染黃，唔染黃都要等多啲人知道非建制嘅區議員係更加熱心同做得野，要將建制派連根拔起！

咁你試下返中國爭取民主 你可以做下一個天琦

被捕帥長大了

大將Gphone

云伯: 皇天擊殺你全家

唔使吹捧佢
無中理大手足同黎明行動手足勇武抗爭都唔會咁快過
大家各司其職姐

thx gphone!

陰公豬

無左gphone 今日重玩緊71大遊行

哈哈

冇gphone起頭 講經咩
咪得返一直本土抗爭

，

第一次聽佢個名係中學 通識科老師播比我地睇佢說話技巧

後來先知係同學嘅同學

佢成就了別人一世都做不到的事

當然，要大家進化得咁快都可太急，但係點都要提下佢地囉
唔好盲撐明星，係做到野嘅先好撐
都唔明點解一講佢唔好就係想搶FO
我係對事唔係對人
不分化係好事，不過不分化唔代表要放棄獨立思考

好勵志
五年可以學到幾多野成長幾多

所以功勞係大家有份
香港人好野

入面啲大佬好buy 佢

中年大叔嘅我都係唔知做緊咩

connect埋監房d人，勁

但係垃圾驚黎睇黎好快又出動過

我愛gphone

留名支持

咪又係抄陳雲

你個7頭呃夠like未

佢比不知幾多廢老幾十年嘅時間精采得多

老實講當年唔係gphone衝公民廣場
邊到有雨傘經驗包for今次光復

過萬

佢真係痴鳩線
中三中四就出黎 果時我仲日日打緊機
香港學運（中學）先河

咁同泛民一樣 唔屌唔識大
唔好好似熱狗咁葡萄私怨上腦就ok

我嘅政治啟蒙
16歲𡃁仔就帶起咗成個反國民教育示威
個陣已經覺得佢好勁

認同
不過都好感激天琦
冇天琦冇今日嘅齊心
精神領袖

講真，真土生香港人暫時最成功係佢

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

仲有好多人默默付出

上封面我反對覺醒小事
但18歲20歲就同各國政要同議員有交情
呢個真係cls

唔好變節就得

外國勢力

起碼因為長毛令呢代覺得民主係必要，啟發唔一定代表路線一樣嘅。

多謝你地 為香港所付出

辛苦曬gphone
睇翻自己當年係一個港豬
而佢地仲讀緊書
為我地 為下一代企出嚟爭取
好内疚自己佔中嗰時嘜都無做過
好多謝眾志每一個人
同每一個有為公義行動過
盡過公民責任嘅嘅香港人

香港人領袖

唔駛做神
但有領袖都係一件好事
領袖話和勇不分
齊上齊落
各自努力打自己戰線

因為真係唔係同一件事囉

當日有份屌過佢, 唔止欠佢對唔住同多謝

利申, 從來都無屌過佢, 希望佢將來有好日子過

肥咗好樣咗

升旗禮做交叉手勢人生污點

好憎右邊

望住佢大 叻仔

當年長毛抬棺材已經俾人話好激

加油

90後
當年已經睇住班70-80後反高鐵、皇后碼頭、喜帖街
但真係到gphone呢代會真係實踐參政

18歲佔中左膠上時代
23歲被捕師去美國見國會議員
30歲已經幻想唔到佢有咩成就

政棍feel

分左手啦

尋晚佢既演講真係好勁，好有感染力，已經超越飯果班老屎忽

雨傘革命（英語：Umbrella Revolution），又稱雨傘運動（英語：Umbrella Movement）或佔領行動（英語：Occupy Movement），是指於2014年9月26日至12月15日在香港發生的一系列爭取真普選的公民抗命運動。示威者自發佔據多個主要幹道進行靜坐及遊行，佔領區包括金鐘、添馬艦、中環、灣仔、銅鑼灣、旺角及尖沙咀，其主要訴求為中國全國人民代表大會常務委員會撤回2017年行政長官選舉及2016年立法會選舉框架和候選人提名方案，爭取行政長官選舉的公民提名權，以及廢除立法會功能組別。運動的主要象徵是黃色的雨傘，源於示威者面對警方以胡椒噴霧驅散時使用雨傘抵擋，媒體因而稱此運動為「雨傘運動」或「雨傘革命」。

wiki

gphone分分鐘大過呢到好多小學雞 做乜成班話佢小朋友

重打機=小朋友

反國教嗰陣睇城市論壇聽佢同人辯論 已經覺得呢個細路唔少野 香港有希望

靚女唔痾屎論

靚女真係唔痾屎
你見過朱千雪痾屎未？
我未見過

好撚慘

青城派打手全面進場

其實佢真係非常堅毅
當年無啦啦連自己人都屌埋佢一份嘅時候
佢冇灰心 冇放棄 終於有今日成就
叻仔黎 能成大器

兩個都好重要
好多謝佢地 香港人欠你地太多太多

希望過多幾年佢又進化，繼續帶領香港

肥瘦都咁支持佢

好彩香港有陳雲

我係
熱狗死全家啦 青衣城住戶上

香港要叫勝利個刻
係佢地都一齊係煲底合照
將會成會歷史書重要既一頁

佢真係一個靚仔嚟

起碼藍絲都成日將佢同李柱銘相提並論

前線既咁多位手足又何嘗唔想打返幾鋪機

好想瘋狂聽吾國吾聞

散咗同我一齊

羅冠聰周永康留學中
希望佢哋急速成長
回港歸隊時變猛將

和勇兩條路 出咗兩個改變香港命運嘅人

叻

寧得罪iPhone 勿得罪Gphone

好多謝佢

媽的貢丸

見佢拎住隻game個樣好開心
年青人應該係要咁

哇。。。呢兩句一刀入血。。。

問過天琦未？

「有沒有發覺，自從我表態支持梁天琦之後，我們好像有點合不來？」在翠華茶餐廳，她一面調拌着眼前的菠蘿冰，一面開始宣讀她的判詞：「I mean，其實在雨傘革命的時候，我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地Find out ，怎樣去解決這場Crisis？」

這句話，觸動了貌似河童、架着銅絲眼鏡的他敏感的少男觸覺細胞。他放下啃了一半的奶油多，用廉價紙巾抹抹嘴角的煉奶：「我知，你即是嫌棄我啫。梁天琦係Hong Kong U，你好嘢。 我只係讀Open U，我配唔起你，但我可以等吖。」

「Come on, Joshua，可不可以成熟一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的Differences，在上年佔領時就已經湧現了。例如，上年十月，我想去旺角，你卻堅持要去金鐘起大台，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」

「但是，」他意識到他可能的歸宿，但還不甘心地上訴 ：「嗰次係因為泛民班Uncle老點，我只可以Afford起大台啊。無Guts係一種罪過嗎？如果係，點解你唔老實講？」

「I’m not talking about Guts ，你很清楚。」她把語氣抬高半個音階，這時她發覺自己有點像在造勢大會發言的黃毓民：「還有，我不可以忍受你在選舉中投票支持楊岳橋。我覺得他太過理性，我不希望我的Boyfriend漸漸也迷上大狀黨的海報和著作。我不是支持暴徒，只是比較接受俠以武亂政。上一次你被人襲擊，我對你說過的，只是你那時並沒有用心聽，還要我保護你罷了……」

「我×！」他終於發脾氣了：「我知你係睇唔起我，我哋分手算了！」他拿起帳單，走到櫃枱，回過頭來恨恨地說：「恭祝你考入了City U，祝你學業成功，搵到個本土派做老公吧！」

他走出了翠華。她木然望着，此刻有想抽一口煙的衝動。手提電話響起，她接聽：「喂，喂呀，是你呀，我跟他把一切都講清楚了……」

那是本民前讀哲學的新男友，為投票表態，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在票站……

睇得出內心仲係一個小朋友 鍾意打機玩pokemon睇動漫

但係佢另一方面而經做到班大人一世都做唔到既野

真心欣賞佢做到同國會議員打交道都保持住自己本來既童真

垃圾

幫襯黃店, 深水埗電玩直銷網就無撚柒有錯啦

其實佢都仲係核心個代

屌笑左

可惜仲有人未醒

見到佢地著囚衣D相真係屌爆共慘黨

同佢同年同月同日生，我仲係個廢青

有無人搵得返佢第一次接受訪問條片

得13定14歲
嗰陣個個都話14歲可以咁有條理又有文有路
自己14歲仲係舊飯

推介呢集

當年睇咗，琦琦好撚得意 怒屌陳曼琪同拍本簿

連登唔笑佢係咪都係一種connect

長毛
毓民
之鋒
香港人
我覺得係一代代進化
沒有前浪 哪有後浪

父狗 拉

豈有此理點可以俾班仆街咁樣洽手足

動議釘寶福山牌

好似卡卡西係鳴門身上見到四代目嘅影子

舊年yr1 上Political science見過佢一次

其實14年的確係因為屌走左膠先會有雨傘既出現

928當晚都的確係有學民既人係現場叫人走

然後即場比大部分留守既市民反問今次再走番屋企企要等到幾時先成功

但相信大部分既香港人都係向前看

5年入面佢地進步左幾多 付出左幾多 (特別係今年)

香港人係睇得到

只係有一班人仍然停留係私怨階段 同冷氣軍師一樣屌就多過做 完全係私怨大過天

(利申: 14年之後每次講番起雨傘都有份屌gphone 現在已改觀
但依然好撚憎長毛見親長毛d籌款街站都會屌佢人血饅頭)

奇材
唔知點先做到
其實真係要珍惜

[拋磚引玉] 其實渣打八婆Bonnie Tong單野可唔可以向歐盟申訴？

之峰
天琦
多謝你哋

佢地可以留就留啦
係外面支援重好 始終要有人係外面接應

榮耀歸於前線勇武同梁天琦，佢地受既苦先係最多，而且無咩人關注默默付出

我反而覺得佢個樣愈來愈正氣

佢真係為我地付出犧牲左好多，所以我地一定唔可以輸，時代革命。

支共唔識珍惜呢一塊寶玉

突破盲腸，笑撚死我

Thank you Gphone

啲人成人問屋企有個黃絲老豆老母係咩感受
就係咁咯 一樣都咁慘

諗起佢上次去國會起身無扣鈕...

真心好多謝佢咁付出
唔係個個都頂得住百屌成才

痴線
連登啲封神post咁q多「人」like....

對呢兩條友冇咩期望
睇返2014發生咩事同學聯既名太臭
另外羅冠聰係美國聽證會表現都係唔太理想
點都似左膠同中大華膠

精神領袖

明明個樣點睇都唔係靚仔
但係一開口講野果種成熟思想真係好有魅力

小學雞A:今晚打唔打機? 小學雞B:打飛機呀?小學雞AB:哈哈哈哈哈

唔好又造神

唔係做神啦

大家知無大台
但係做得好係要表揚

勁咗好多
國教時演講好快但冇乜內容

依家句句soundbite

無可否認GPhone貢獻好大
但唔似天琦，冇乜金句，
大家更加唔會loop佢嘅片
抗爭者同天琦好似有共鳴啲

唔知真定假 聽我親戚講佢老豆以前喺教會抽咗唔少油水 所以應該都有翻咁上下 不過唔理佢老豆有無抽水 養育咗個社會領袖出黎 屋企點都有返啲料先做到

問過我未
原來我男朋友喺出面有小三 仲要係Gphone條Ex

係咪應該入左世界偉人系列？過百年後都要讀佢既事蹟？

絕對要啦
兩個加埋50歲都未到已經改變左成個香港

要長大 要成長
只需一瞬間